早排波台吹奏完牙朗，佢就柒到而家

又衰強姦
又同樣俾美斯車左兩巴
又炒12碼
睇黎泥狗日日打小人終於有回報了

季尾都會西甲歐聯雙冠

班魯蛇日日都畀負能量佢，唔受影響就奇😤😤😤😤

同反雲班魯蛇一樣貢扑街

美斯買定拖鞋睇歐聯同金球獎頒獎典禮啦

西甲歐聯洲際世足

31歲仍在變強的秘密

yes

柒下柒咁頭頂腳踢入3粒

小花？不了

Ok

Binc

牙朗

打格狗